有無人喺澳門

有無人可以借錢

可唔可以借錢

兄弟，需要港幣嗎？